Mr. Woodhouse had zo volledig goedgemaakt zijn gedachten naar aanleiding van het bezoek dat ondanks de toenemende kille, leek het erop dat hij geen idee heeft van krimpen en stel eindelijk meest punctuele met zijn oudste dochter in zijn eigen wagen, met minder zichtbare bewustzijn van het weer dan in de beide andere; te vol van het wonder van zijn eigen gang en het plezier was om op Randalls zien dat het koud was en ook wrapt omhoog om hem te voelen.
